成日講野都會用咗倒裝句.

唔知點解成日都會咁, 無論同人講野同打字都係
有無巴絲都係咁.

可能你吾夠歷練

應該係.

BTW. 吾你老母

會咁嘅點解？

好正常其實

老母我屌你

非正式統計
呢類人多數講野唔經大腦
易衝口而出 夾口水多過茶

有冇例子睇下

咩叫倒裝句

我都係基架 其實
呢d?

多數人客賓州長

你呢類叫智障 唔係倒裝

套戲幾好睇阿都

誰的朋友是跳跳虎？

乜係咁㗎原來？

原來係咁. 咁有無得醫

類似係咁.